養成良好習慣，香港人請關心香港人

今日去邊都好都關心下身邊嘅人
見到旁邊有啲人奇奇怪怪唔知做緊咩嗰陣
試下問下佢"你係咪阿蛇阿？"
大聲問，我相信大家都明白

P.S. 聽講蛇攻擊人係一群出沒，但潛伏都係單走，咁先可以用最少力推最大範圍